有錢就有女 根本係自欺欺人

廿十出頭根本無可能有錢
當你有錢果陣
就發覺好嘅女仔都俾人mark曬
有錢只係有雞叫 唔代表有好嘅女朋友

就算你無錢 人地識睇你屋企有無架嗎

二十出頭點解一定無錢？

我想講係
你將來搵到錢 荒會無女咩
呢種講法 根本唔啱

有錢
利申：21歲

你認為樣衰窮撚會有真愛嗎？

豬扒都係肉

年紀大左雞都唔想叫

如果你有錢，條女會唔會搵到個更有錢既就走左去

做邊行？

何以見得豬扒同件窮毒撚拍拖會係真愛？

如果有件外形好少少有錢少少既第三者介入

你估會唔會變心？

如果投入多左感情分分鐘錢都無埋

唔係有冇錢既問題 係d ok既女晨早已經俾人mark晒 識唔到就係識唔到

點解人地識到你識唔到？

知就唔會識唔到啦

你屋企有無鏡？

天生冇女人緣 識親都係唔ok既女 遇到ok既女都已經俾人mark晒了 無癮

唔兜圈了

你無錢又樣衰既話

女見到你都調頭走啦

天生無女人緣？

其實你條逃避現實窮毒撚up乜鳩？

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

真係一鳩樣諗法 冇錢又唔去努力搵 又樣又唔執下個款頭 淨係喺到開post話d囡比人mark晒冇機會 真係吹鳩漲

人既問題